訓咗冇追 想知隔離po爆咗pcy個食女list出嚟未

成個post都係到玩歇尾故咁

某女團姓金成員
單數女團主音成員
男團低音炮rapper
大勢女團身高170+cm成員
二線女團Ace

自己估啦 下下開曬名邊到過癮..==

唔撚識呀,估唔到呀, 貪八掛ja, 你估個個都係忠心韓粉跟到貼咩

咁能多頁..碌到手殘..

成班on9仔老作唔使本
唔講以為佢哋係經理人黎定佢哋所謂爆料idol嘅隊友

*係

30幾頁得2張圖

我爆個D係真

認真問個班先好笑

有吹開就知

聽過食咗朴槿惠
利申聽韓國站姐講